美警一度拘 CNN 記者 梁振英質疑記協不譴責 記協：譴責所有警暴 促梁公開譴責香港警暴

梁振英最近屎忽窿係咪好痕
想俾人落KY屌？
又係何君堯化大賽參賽者

記協今次識玩

佢條廢老成日係度發表佢d偉論

識玩

香港記協點譴責美國警暴？

希望美國用同香港黑警同一赤度咁打柒D支那人同CNN 記者
香港班契弟一出聲就中伏

笑左

搏翻閹？？

記協好快變紅 同港台一樣

梁振英今鋪on99咁攞石頭砸自己隻腳

梁振英叫人干涉別國內政？記協又唔係美國組織

廢老傻閪黎
自己個痴線女都管唔掂重嚮度上網指點江山搵存在感

689：我睇唔到，我唔知道

梁振英呢班人都幾好野，真係疊埋心水，賣身畀大陸，同美國佬死過咁款。

人地黑警革職三級謀殺
州長出黎公開道歉

香港做過邊樣
零呀係零呀

其實真係唔洗理個怨婦講野

689又提點手足做野

人地拉左個警察…
香港呢…

咪就係

記協好波

黑警真係多撚謝曬e條on9佬

真。手足